覺唔覺熱門哩個功能好邪惡

以前會個個台都禁下睇下
而家一入連登即刻禁熱門睇
拉到底就算

定係得我會。。

不嬲都係咁

這是常識吧

你知不知有d 人 永遠上不到熱門

其實我唔想知
見你隔離站務臺開完Po，一陣就吹水臺Top幾個就已經見到你個Po

其實熱門唔熱門你用個系統去決定而唔用回應量同評分去自行定斷我真心覺得你不如活在程式裏面啦
人類既自行判斷思考唔適合你

如果開高汁post上熱門